%-------------------------------------------------------------------------------
% SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Опыт}


%-------------------------------------------------------------------------------
% CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------

  \cventry
    {Специалист по моделям машинного обучения (Junior)} % Job title
    {Ecom.tech (ex Samokat.tech)} % Organisation
    {} % Location
    {январь 2025 - май 2025} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Реализовала LLM-пайплайн оценки релевантности поисковой выдачи, достигнув точности (accuracy) 86.7\%, ускорив проверку качества в 22 раза (15 мин vs 330 мин) и снизив стоимость оценки в 700 раз (0.04\$ vs 27.8\$)}
        \item {Проанализировала 10 000 long-tail запрос, подтвердила гипотезу снижения качества поиска в низкочастотном сегменте, повысила полноту (recall) для нерелевантных товаров на 14\% за счёт добавления атрибутов и оптимизации промптов.}
      \end{cvitems}
    }

    
  \cventry
    {Инженер машинного обучения (Стажер)} % Job title
    {Ecom.tech (ex Samokat.tech)} % Organisation
    {} % Location
    {октябрь 2024 - январь 2025} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Разработала и внедрила мультиагентную LLM-систему для автоматизации сбора и валидации информации от спикеров, сократив коммуникационную нагрузку дизайнеров на 2 часа в день.}
        \item {Построила LLM-пайплайн для оценки поведенческого профиля пользователей по истории заказов на основе модели «Big Five».}
      \end{cvitems}
    }
  
    \cventry
    {}
    {Ассистент лектора по бизнесу и мат. статистике в НИУ ВШЭ}
    {}
    {сентябрь 2023 - сентябрь 2024}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Проверяла задания по анализу данных и статистике, оценивала корректность расчетов и интерпретации результатов.}
        \item {Проводила консультации по гипотезам, метрикам и статистическим методам, помогая студентам структурировать решения.}
      \end{cvitems}
    }
    

  \cventry
    {} % Job title
    {Член комиссии в кейс-чемпионате по бизнесу в НИУ ВШЭ} % Organisation
    {} % Location
    {июнь 2024} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Разработала систему критериев и метрик для оценки продуктовых решений команд.}
        \item {Анализировала стратегии роста и unit-экономику проектов, готовила обратную связь и рекомендации для улучшения.}
      \end{cvitems}
    }



\end{cventries}
