% !TeX root = ../resume.tex
%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Проекты}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Яндекс лицей} % Organisation
  {Десктопное приложение "Сборник рецептов"} % Project
  {Россия} % Location
  {Осень 2022} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems}
      \item {Создал сервис, который парсит сайт с рецептами и выводит их в удобном формате в десктопном приложении.}
      \item {Функции и стек:
        \begin{itemize}[leftmargin=1.8em]
          \item Десктопные приложение реализовано через PyQt
          \item Есть поиск как блюд, так и отдельных продуктов. Более того, можно посмотреть КБЖУ каждого продукта. Реализация через Sqlite в виде БД с несколькими таблицами
          \item Все данные парсятся с сайта с помощью двух парсеров, для продуктов и для блюд. Парсеры заполняют бд и на данный момент там около 6900 продуктов и 1521 блюдо.
        \end{itemize}}
    \end{cvitems}
  }
  \cventry
  {} % Organisation
  {Reading tracker} % Project
  {Россия} % Location
  {Зима 2023} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems}
      \item {Разработал Django-приложение для чтения и тренинга EPUB-книг.}
      \item {Есть загрузка файлов .epub, и правильное форматирование для вывода на сайт}
      \item {Есть кастомная модель пользователя с логином, регистрацией, login\textbackslash logout, password reset и связка пользователя с книгами.}
    \end{cvitems}
  }
  \cventry
  {Яндекс лицей} % Organisation
  {Wall Kickers} % Project
  {Россия} % Location
  {Зима 2022} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems}
      \item {Разработал 2D-игру в жанре платформера на Python.}
      \item {Десктопное приложение реализовано через Pygame.}
      \item {Реализованы механики движения персонажа: прыжки, двойной прыжок, взаимодействие со стенами и препятствиями.}
      \item {Добавлены уровни, система очков, игровая камера и отдельное меню игры.}
    \end{cvitems}
  }
  \cventry
  {HSE University} % Organisation
  {HSE MiniGPT in C++} % Project
  {Россия} % Location
  {Февраль 2026} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems}
      \item {Университетский проект, сделанный в команде на C++. Наша цель была реализовать GPT-like модель, которая может предсказать следующие слова и символы по контексту}
      \item {В процессе разработки были созданы: простой биграм для сравнения с финальной моделью, токенизатор, чтобы показать, как анализируется датасет в продакшене, и сама финальная модель.}
      \item {Мы тренировали модель на датасете tinystories (примерно 2млн символов).}
      \item {Параметры модели:
        \begin{itemize}[leftmargin=1.8em]
          \item 10,788,929 parameters overall
          \item Embedding dimensions: 384
          \item Amount of transformer blocks: 6
          \item Amount of heads in multi-attention: 6
          \item Training time: \textasciitilde{}5 hours
        \end{itemize}
      }
      \item {Я отвечал за оркестрацию проекта и создание архитектуры модели. Более того, настройка cmakelists.txt была тоже на мне.}
    \end{cvitems}
  }




    
%---------------------------------------------------------

%---------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
